［秒回］心事研究室（36）

24小時秒回

2月14已full booking

yo

新人lm

一秒變彎亦得得左
話說我尋日去左sheshe post問人點知自己sheshe

留名

好廢成日開錯台，

2月14日誠招PTBF

早d起身已可解決

垃圾

$2400/hr

此話何解啊

我扮男仔okay?

祝14號約到女神

唔好再發夢呀

情人節限定
出租男朋友
溫柔體貼 包花送公司 可以要求kiss 只限在你同事面前
可陪食情人節套餐 包送返屋企 可見家長 不包上床

諗住岀街睇下會唔會有彎轉
點知又係不歡而散
算9數 死心

唔俾錢 ok

係我蠢

比一個要應約既理由

非FF

Ok

知就好

佢依排點回你呀？ 仲成日發你脾氣？

利申極後生

情人節限定
岀租女朋友
侏儒 廢青 只求三餐溫飽

比獎學金我去進修

其實咩事

怪獸大學只收怪獸

pmed

本人極力推薦今日營業中

禿頭怪

駁唔到

營業中GAY

歡迎入學

佢上次比哂獎學金我去讀
但要我日日嚇人
我同校長講 不了

幾時便到咁好人

其實我係唔鐘意女仔化妝

我d仔仔呢

秒

加入學會先

知你靚仔

諗起個post
係靚女唔化妝都係靚
化咗更靚

今日本身都冇乜野
諗住岀下黎睇下 自己會唔會冇咁想分手
點知臨尾撻q 佢又無啦啦係度屌
話佢陪我去我想去既地方 我又唔陪番佢
但其實我冇 明明應承左下次陪佢
佢又無啦啦屌話點解今日要遷就我

冇野好講

唔想你叫春

我寧願殘樣都唔想女仔化妝

有咩推介呀 入曬佢！

靚咪得囉

唔靚都咪撚化

我收返我句好人，比多左你

有個燥狂男友
近排覺得自己耐性好似用哂
好想分手

怪獸入面我都算靚仔

重點都係要靚

唔靚仔呀
我驚嚇人嚇得多 無女埋身
雖則依家都無

我唔岩Dee dee 可惜可惜

支持分手

收聲啦

pmed
冇脾氣男仔

講下姐，唔好派卡Thanks

你幾歲

輕手淡妝都接受唔到定點

化左妝你地真係睇得出咩
我覺得女仔唔化妝你地都好難睇多兩秒
唔好講睇上眼

又得罪你呀

做乜話我

ex同我出街素顏多 望左兩年

唔識分 靚就得

強烈要求 一分鐘睇哂成個post
揀女朋友,一定要搵個唔化妝既

睇過

14號無人約

最後咪又係要靚

約你3月14

唔一定

於B

但佢恐嚇我
話女人愈大愈容易冇人要
話我吊高黎賣 第時要求佢娶我

我知好on9
不過比佢洗到腦 開始覺得自己要孤獨終老

其實樣真係唔重要
衣著->腳->樣->身材

心>all

妄會員

HeHe一齊去餐廳食情侶餐

係咪你個ex諗住咩樣都比你睇過 化唔化都唔緊要咋

而家好難搵到靚女唔化妝
一係中學雞
一係好似我咁毒
一係化左你唔知

我Ok

娘娘

Dee dee打咩 細路唔聽書

你同你男朋友講, 我嫁唔出怪獸會娶我收佢皮啦

我冇話要靚女 靚女冇心

一日派兩張卡了

22歲呀嬋

其實做女仔都唔識分
我覺得我fd無化 但隨口問佢係咪查左野
佢話梗係有啦

係度講廿二會俾人打

利申 男 會化妝

yes 有個廿六

有得派膠一定派粒比你先

不了，原來我無錢食飯

一路好走，又玩

性格幾好都好 第一印象唔靚 真係有耐性去探究一個人性格係點 ？

出街9成有查底啦
中學雞都會

sor always 9up

22都呀嬋

唔化加分 化左都加分

同我食飯唔洗帶錢

係

22太細個，唔岩我

我响大學返嘢中

佢今日又咒我好快冇人要

我應該係荒島出黎

我會有
人地睇我唔會有

有人係呀嬸

你仲有我陪你

咁爽
食西北風？

娘娘見完你好有自信

你到粉嶺揾我啦
我落黎揾黎

化左加多幾分?

對唔字囉 日日比人咒
又比公司同事恐嚇我叫我快d轉工
話入親黎做都變老姑婆

收聲喇

得啦知啦

我ex 係唔化妝
佢話唔鐘意化 又要落妝 好煩咁

咪又係情人眼裏出西施

5分

但你係女神

查個底擋下太陽好正常啫
家下d太陽好毒

係撚
柒頭一個

六索見完我痴左線 即係點解

我代岩巴ok?讀唔讀怪獸大學

又兜個圈串我

佢愛上了你
你都係想我咁答

肯定係女神樣

比人講下就係又唔見我變有錢仔

證據呢

今次真係get唔到

證據就係 娘娘唔靚見完佢都自信返

唔係 佢行可愛型 唔係女神級數

清純靚女

跟唔到個節奏，走先

講開化妝
不時喺街見中學學生妹都好厚粉
好想過去勸佢地愛錫下塊面豬登

ex唔化妝唔肯出街 不過經過幾次唔俾佢化妝 佢就聽聽話話

唔係話我個樣嚇人咩

不過肥於63KG

轉工就一定
不過比人恐嚇又唔同
特別另一半 好大打擊 講到冇左佢唔得掂咁

你63？

鬼有, 我似成日串人？

肥於呀

唔係似 係根本就係

你轉工會無拖拍

暫代男友
極寵人 老婆奴

63唔係正常咩

點解又咁凍

入黎讀, 比你做飛機系學長

工傷 再做落去就快殘廢

嚟黃埔再講 利申半死

有無上文架我跟唔到
以為你驚重過你壓死你
成日九唔搭八sor

真係63了

係咪有獎學金

香港地多幾個好脾氣男人你話幾好呢

但佢160高

冇 得我

我都係6X kg
聽日去磅下先 太耐無磅

想要幾多

好Q凍 今晚又要2張被

邊有63

肥過我

新西jj表示勁大風

我都好想返屋企攤係床

分d比我

下真心咩
我開緊風扇

佢上次開我全額加生活津貼
如果日日嚇人同回post 年尾雙糧

你聽佢吹呀

咁你應該都有60

開個價

真係好撚凍wo ching 海風

春夏秋冬都兩張被

渣ga
咁輕

聽日黎搵你

又想放人飛機

好大風下 我係屋企著緊薄褸

何止60 600都黎緊
不過高過164

夠我食一世

已攤

聽日唔撚得閒呀

我係床 兩張被加件外套開埋暖氣

唔多 就今次金多寶一半啦

咁算

隻手已經變左寒冰掌

渣ga 短衫短褲開緊風扇

雙糧唔夠交稅呀

係街著緊3件衫都覺得凍

於B下站粉嶺

垃圾 我手腳長期都冰

佢應該係挖個坑等人跳

間房直頭冇開窗

冇計 果個唔肯嚟陪我瞓

好的

已經唔記得隻腳暖既滋味係點

因為佢要揾我

想落街飲杯coffee 但真係好撚凍

已嬲 捱夜 瞓得幾個鐘仲周圍走

我小氣死

呢排有冇咩戲推介 好想睇戲
除左星聲夢裡人

到粉嶺
於B小心
落雨

娘娘有無著夠衫

無遮

Split 睇完覺得好正

晏d再傾 放狗

落雨喎

我好似而家先見到孤巴

都幾大雨嫁喎
落左樓先見到娘娘話落雨

我果邊冇雨 係凍姐
知落雨就帶遮喇 淋病左你成個禮拜嚟我到住

有興趣！！！！
不過會唔會好難明

帶遮著厚褸呀咁多位
唔好凍親

只要專心睇就會明

我成日都係到呀

再講多次
琴晚一分鐘好乖 要讚下

唔難明 佢氣氛做得幾好

無人一齊睇有好戲有咩用

問下啦
我都係成日周圍問人有冇興趣

冇錯 不過近年開始會自己睇
約frd都唔係咁易 個個有拖拍

我正式宣佈
會員岩布仙尼呢一世都唔洗旨意有女

開始習慣返一個人去睇
之前講兩講就有人一齊睇/ 要陪佢睇

好鐘意入戲院睇卡通片
我fd 以前成日同我一齊睇
佢男朋友咁岩又鐘意睇
成日叫埋我去 三人行到有啲唔好意思

下次係度講 應該揾到人陪

搵個會同你睇卡通片嘅男朋友
我同ex 第一套電影就係卡通片
仲要唔係大佢

同女神單獨睇過戲，然後覺得個主角好似自己然後偷偷地喊

無錢無女無朋友
死左算

咁容易揾咩
揾男朋友已經難 仲要揾個會睇卡通片嘅人
女仔都未必睇啦

而家咪又係落左街食風

一分鐘抵錫。不了。

睇卡通既女人

岩巴 補救機會呀

我睇

有無人睇咗lalaland
女主就係ex 騎牛搵馬去咗搵新歡
我就係個痴情男主角

+1 至鍾意睇卡通同科幻片

臉皮薄 本身已經夠毒

沖涼先

尋晚同今日無上嚟好掛住你地
今晚捱耐啲

好L悶 講真 係我冇藝術氣息定點

感性巴

好想睇戲呀！！！！！！！！！！

下次揾你地睇

全盛時期嘅營業中要比人Skip幾多次

Bye

收皮啦佢

可能咁啱觸動到我
所以有啲感覺

成套我欣賞導演啲拍攝鏡頭 同埋難得再有歌舞片

Hi

你做好要做既野未

想睇咩？我陪你囉

再聽多幾次副歌

聽落好sad 下次搵女神睇笑片啦

其實平時睇戲都係fd想睇陪佢地睇
上次聖誕節去睇戲諗住開開心心
結果個fd遲左45分鐘
最後仲請左佢睇兼打邊爐
然後而家有新女要溝就唔得閒搵我
人性

營業中巴skip我

好悶 唔識欣賞 我太膚淺

未睇
又係個啲騎牛揾馬
之前睇me before you睇到好燥
出軌都大條道理

慘過做狗 落到去唔夠5分鐘 要抱 去7-11買完野飲就返左去

思裂 你係咪睇左

遲到就自己入去睇啦

捱耐啲 你咪試下唔死去瞓

只要有錢
全身郁唔到都可以派帽比人

我嗰時都睇到炆

係
呢排淨係睇左呢套

冇野做 沖多次涼先

女仔帶我去睇鬼片多
利申驚 唔敢睇

啲女仔睇到喊哂話好感動
我屌

估唔到咁多位都鐘意睇戲

Btw 於B 去開邊間睇？

入戲院多過你食飯

粉嶺撚表示就人 去邊都一樣遠
Mcl 同百老匯多

全盛時期連續三日陪三個人睇同一套戲

佢話就到就到 結果佢仲要盪失路我去接佢

你是咪我ex嚟

嗰時我同ex 睇
睇完佢都有屌個女主角 點解要掉低原本個男朋友
今日 佢掉低我

就算花光心機守每一個諾言

一野跳落去係咪可以解脫

女人呀嘛
不嬲雙重標準嫁啦

我去開九展睇

全盛時期一個月睇9次戲
諗起都覺得 點解可以係咁去睇

正常

咁易解脫，我廿年前跳咗啦

咁唔就腳
你住邊頭

用我個身體活下去

沙田區

好多謝你地一路陪伴
我諗我唔會再出現

你一定好過岩巴嫁你信我啦

正常 計數機要搵電芯
唔係搵女仔

喂 咁易解脫就唔洗咁辛苦做人啦

做人就係要試驗生活嘅艱苦

好唔就腳喎
點解會去個頭 沙田間戲院垃圾姐

agree 咁易 我跳左樓了

笑出聲

咩事吖鳥。。

中中，抱抱呢？

抱下我得唔得

抱

停，跳落去好痛㗎

唔好跳呀
下面有人呀

你以為跳一次？
你會每日不停咁跳

回錯人？

頭先又唔抱
係咪嫌我無化妝樣衰！

唔知呀 去九展都幾方面呀
又一城間野又貴又少場次
旺角睇戲啲人雜 成人有人大聲講野/ 睇電話

我就近

10幾歳學人跳樓
錢你冇煩惱
屋企 你有
健康你有
你只係冇女 學咩人講死
如果你要死 我係咪應該一早死
屋企 唔屬於我
健康我冇
錢 係冇煩惱 但係都唔關我事 唔屬於我

屌得好
一齊屌醒佢啦

睇唔出冇化
驚你攰想你快啲返屋企姐

人生就係咁 我每日都要強捱
你估我生父生母唔要我 我擁有所有野好開心？
我不知幾想溝左呀妹再同佢一齊死
令果對仆街一世內疚

頭先7點食左個魚尚飯團加包炸魷魚鬚

跟住8點去frd 屋企韓燒食左勁多肉同生菜
又食生日蛋糕，薯片

而家沖完涼又肚餓，你話點算好

落去生菜魚肉

ok 又陪男仔

見到於B就開心又精神

有咁多男子陪我又唔拘喎

唔緊要啦 肥於都有人要啦
食肥少少無問題

沖左涼了

有我唔夠

點解連我都唔知我有人要

肥於有人要係應份的，太可愛了

屌我叫於B㗎喎

六索同岩巴掙緊 佢地唔上水 私底下解決先

六索有櫻桃子了

連你都俾佢地洗哂腦

真心話嚟

佢仲有你呀

太順口

我不屬於誰

由細到大全屋就迫我讀書
小學一考得差就趕我出門口
有無諗過我感受
我唔覺得呢個社會得讀書呢條路行
上到中學 叫做大個小小
限制我社交
唔比出夜街
中意就比錢我食飯
唔中意就乜都唔比
見完家長就屌到開肺
手機唔可以買1500以上
ok我儲錢自己買
儲到咁上下又話一日未壞唔比買
由我懂事以來 乜都係自己儲錢買 3褲鞋
你買對dr ma比我表妹個時知唔知我點諗呀
你親生仔都未有
你利是錢沒收ok無問題呀
我需要用個時乜都無
我日日返學放學行路唔食早餐
就係想儲小小錢 有乜事就用
一比你發現左就減錢
無零用錢
返學有朋友陪又點
背後有幾多人笑我心知肚明啦

冇零用姐
又唔洗死嘅
俾心機讀書大個揾錢脫離佢地仲好啦

講樣野你知，我廿歲仔都未玩過遊戲主機。

我ps4係呃佢話朋友借

就算對我點都係我父母

細個俾人送俾人
我從來唔敢考得差 我好驚再一次俾人拋棄
補習日日補6-8個鐘
我唔敢開口話唔補
中學我先有自己選擇嘅權利
限制社交我都有
夜街 我中學最盡去到2-3點
見家長？ 我數學唔得 我媽咪永遠都唔肯去
佢要face 你估我好好受？
冇錢咪冇錢
人唔一定要有物質先生存到

聽聽下其實幾好聽

最盡2-3 我最盡7.00前要返屋企
食飯錢都可以唔比

我記得你上次7點幾出去食野飲野架
食飯錢 你可以返pt

食飯錢唔比咪夜晚留啲比自己 聽日晏就食
好多方法解決

其實只聽你片面之詞，我好難講到咩有用嘅說話。
但老掉牙咁講，上一輩人未交識得教仔，
可能視給予限制為管教方法。
你覺得佢鬧到你甩肺唔費力，唔心痛咩？
比著我父團係咁，我都會難受
但你覺得佢點解要鬧你管你？
因為在乎你阿衰仔。
你或者嚮往自由，但完全嘅放任往往就係一街問題少年。
既然你識諗佢地始終係父母，更加應該做好自己，行一條自己嘅路。
有好多人都會首先完成父母嘅期望，再實踐自我。我都認同咁樣先至係最負責任嘅行為。
但我知未必每個人都有能力達到父母嘅標準，
既然你覺得自己可以走另一條路，
你係刻下就更應該珍惜時間，好好裝備自己，一時失落係可以留做反思沈澱，
但繼續自怨自艾係唔會有幫助。
努力啦仔

個次佢2個返大陸4日
乜都無留低
我有返 星期六外賣仔 35 一個鐘 一日返4個鐘

我無怪佢地
我怪我無同佢地好好溝通

我想話你知，需要成長嘅過程真係好痛苦。
但你嘅自理能力同獨立自主一定好過出面班所謂大學生。

9歲開始自己煮野食

瞓

咁仲唔趁得閒同佢地講下
表達下自己需求啲咩
佢地係愛惜你嘅， 因為愛先嚴厲
唔係愛你就 話知你訓街啦 / 你做咩都得 最緊要唔煩到佢地

父母就係咁 唔一定識教
但一定出於好心
千奇唔好用其他父母同自己嘅比較

多謝你

同埋，告誡你一句。
唔好輕易將自殺掛係口邊。
唔開心，好多人可以同你分享心事。
但你真係要死，無人阻到你。

唉 又要企返起身 面對人生
屌你老母後日就要返學

乖

十幾歲
大把嘢未睇過

支持靚聲王咪請你坐返低囉

訓前問條iq題
乜交通工具成日話人肥

中中又skip 我

無

真心左個人BlueBlue地，要聽下Chet Baker

又落廣告，巴打你聽完就唔會再亂諗
因為難聽到失魂

沙田

聽到個就飄飄地，想瞓

我後日就mock

有好多樣細個我都經歷過
但你跳落去果d叫解脫咩
其實仲有幾年就真係自由架啦
18歲之後自自然然地屋企人唔會咁多束縛
你都未真正享受過自由！跳落去你咁多年辛苦咪白費囉 仲有好多正野等你去試
死左下世咪又要重頭捱過
而家差唔多靠岸架啦比心機呀巴打 加油加油

加油！
溫緊？

仲有一年

溫好SQL HTML 多媒體未

冇心機溫

頂你呢句幾貼切喎

有啲唔使溫都已經入咗腦，我最弱係networking，因為佢講嗰兩堂我都abs咗，完全冇上過

出前一丁？烏冬？定營多？

營多加蛋

比我真係訓教算，
即食麵落到胃到聽朝都未消化到

仲記得無錢個4日係一分鐘幫左我
我呢一世都唔會忘記自己

臨訓前留個名

大撈兩包辣，加豬腸、5蚊魚蛋5蚊燒賣
諗起都流晒口水

更加應該要反省下自己做咩輕言了結生命

Sorry，雖然我教幼稚園，但我對成人係好嚴厲

邊度有得賣

好鐘意食豬腸

你好

為你身體好阿Skip

同羊講晚安，同狼講收聲啦

餓我會瞓不著。

我叫skip

我好簡單
一大壓力，食嘢就舒服

慧安園二樓，豬腸10蚊份

咁無計，食方包
我鐘意食燕麥片，夠方便

中五中六係好難捱我明
中學比個on9老師迫到都差d想跳 好彩窗花鎖左
而家諗番起跳左就真係笨喇
上到去 你中意點排timetable都得
active d 咪上莊識人周圍玩住hall囉
摺d既都唔緊要 dayoff番工去下旅行訓到黃昏都仲得
同埋到時到候屋企人就會明你大個 唔管你架啦
你都未試過咁既生活～～甘心咩

其實一年睇落好長 但好快架咋 唔好為左周圍既人放棄自己影響自己

我好怕食

打下打下打左咁長

我維持左兩個月，早午晚燕麥片雞肉雞蛋烚菜
但過左新年Keep唔到，
因為蘿蔔糕仲未食完，聽日又要食

仲唔瞓

肚餓吖！

我之前食雀粟瘦左8磅

想食咩吖

再見 共你本來就分得那麼遠

唔食嘢都冇瘦過 準備去跳樓

好肚餓 咕咕聲

收聲啦 ，跳乜阿又

訓啦 ，唔好叫春

食

我係想個人結實少少。
不過其實唔打算練到變忍者龜咁

一齊食

好肚餓呀 點算

宵夜 我請

星期一晚 係唔係真係食野？
係嘅出聲

係 攬攬

唔係

一丁

一減肥就好多引誘

有娘娘陪我食 好呀

你諗食咩 就你啦
你揀啲你可以慢慢食野嘅地點啦
澳牛 應該會屌死你

所以唔好減

唔得，再唔減會好多病
我比外表肥10kg

澳牛

屌

其實我好鐘意食中菜

正呀

嗚哇

炸餃子？

又俾說話我聽 西廚

I love 餃子 forever

佢係煎到個底好脆身
一邊飲酒一邊食

鐘意食菜餃
不過對炸餃無興趣

唔鐘意酒

啲口水baba聲咁流出嚟

我懷疑果兩條友接落黎都會晚晚繼續嘈，
但我仲係搵唔到邊個單位。

但我決定訓教。
如果搵到我上去拍門或者報警，
或者同警察一齊去拍門
講得出做得到，訓

無三文魚，不了

有無看更？之前有條傻婆係我屋企附近鳩叫

唔好食三文魚魚生

仲要有鮑片

港女

無意思的，垃圾黎。
上一單我自己行均警署區議會管理處房處

同老母一齊包嘅

agree 我屋企有個癲佬以前半夜三更開到個m大一大 彈結他

又Loop

菜 最鍾意狗菜餃

好肚餓呀

你叫到 我咪post 囉 兄弟

best 聽日再去食

咩嚟

雞肉芝士內 出面薯仔皮

我食過呀 好正

黃大仙以前有間菜肉餃好正
不過收咗皮

薯皮！！！！！！！！！！！！

好狗呀 半夜咁多美食圖

識整 不過懶

食過自己包就好少出去食

但尖沙咀有一間飲湯食餃子都好出名
但好近啲時鐘地方
去過一次食

新人LM
成日俾個女仔壓住 佢發脾氣我唔敢駁咀
但係我講佢唔肯聽 點先可以拎返個主權

唔理佢幾日

Blue 完，嬲緊又差唔多嬲完。
無力感湧緊上黎，睡意唔知去左邊

算把啦 做兵係咁
鬼叫人地係娘娘咩

佢好惡 唔可以挑戰 仲要信星座
我人馬座好危險

唔鐘意女上男下就轉返做男上女下

認真問

完。

點解完

我宣佈etotheix退出連登1秒

唔挑戰點攞到主權

渣架

有冇其他方法

有呀 直接搵另一個聽你話嘅

逐漸逐漸 便發現 縱相對 卻無言

不了 忠於佢一個

咁你要學懂 忠於事實

仲未訓

訓啦六叔 年紀大啦

一世英明要做老婆奴

單身萬歲

好彩我都單身 冇人認頭

點解呀

因為無人要 所以要直呼單身萬歲

樓下嗰幾條撚屌又响度嘈！

唔好再落去屌喇 屌唔聽

美心相愛

其實同我一齊都幾折墮
同IQ高嘅低能一齊生活

樓下有個呀叔好好唱口
日唱夜唱

樓上樓下成日冇人

前幾年有個呀嬸朝朝上獅子山鳩叫

你又諗住落去嘈？

無
我好攰
無力

乖 過嚟攬住

新人LM

成日都好掛住女朋友
想同佢多啲時間相處但係佢鍾意多啲私人時間
搵佢佢就經常推我約
搞到大家都好辛苦
係咪我男人老狗太痴纏 點算好

一個星期見幾多次

放心 我仲痴身 我想日日都對住佢攬住佢
不過冇對象

一星期見1~2次
慣左前一兩日先會約佢
佢推約既話我第二日可能會再約佢
佢再推我就第二日keep住咁落去
變左約幾次先有一次出到黎

知我是個無法討好的人
相戀一刻只是我的僥倖
然而回頭誠實去自問
我可討厭到如此乞你憎

唔叫痴身

同ex拍拖最開心嘅時間 兩個日日搵對方 一係我接佢收工 一係佢接我放補習 約左其他人食飯 食完都出去送對方返我/佢屋企

別再做情人
做隻貓 做隻狗 不做情人

煩啲咩呀？

不做陌生人 只做你情人

如果係佢一定會好理性咁話唔洗我咁麻煩走黎走去
真心唔想我浪費時間果隻

我寵到ex仆街 所以當我知佢本身仲有一個一齊左五年嘅男朋友 我已經崩潰

最撚憎呢種人

或者係我魅力引到佢死 冇計天生

攰又唔抖下

放完負都可以咁有自信

死左去瞓喇 成日都係咁

天生 不過唔係自信 係公認

有冇人聽下我講野 我諗係網上我先可以真正咁做我自己
係現實中係朋友圈子我係做引人笑嗰個
可以帶比大家歡樂我都好開心
但其實我自己一啲都唔開心
早兩個月前我分手
另一半變心出軌分手第二日已經同左第二個一齊
大家知道左都安慰我
又陪我過生日聖誕倒數 我好感動
好多人都同我講係佢衰佢賤
我崩潰左幾星期之後我每日都扮放低扮冇事扮開心咁過每一日
一黎我唔想其他人繼續擔心
二黎我唔想我自己d負能量會影響到人
我怕再同人呻人地唔想聽
因為佢地聽過好多次又幫唔到我
我逼自己去聽啲好熱血既歌勵志既歌
甚至每日都會去睇對狗男女既合照
希望可以麻醉自己
曾經我以為自己真係咁灑脫咁就放低左
但原來唔係 我個心好痛又好嬲 有時好激動
好憎佢點解可以咁對我
一時又會好似看透世事咁覺得所有野都冇所謂 將來會更好
我覺得自己好似痴痴地線
我己經唔識點去喊去抒發自己既情緒

天生魅力負數
同智力平衡番

去海濱 日尻日吹風 一路吹一路聽情歌 會喊得出
利申成日咁做 養到一身病

嚟度好多人都係因為放唔低一個人先入嚟

魅力同智力成正比 利申中上男神

放得低 想捉另一個人

我接受到一個靚仔靚仔高我
接受唔到一個靚仔聰明過我

咁冇計 都要接受

點解唔可以又聰明又靚仔
最大問題 點解唔係我

咁冇計 天生

By conservation of Luck
我下世應該又有錢又靚仔又高智商

好開始 不過下世我仲係靚仔就夠

大自然既 natural selection

要翻學
想哭兩秒都怕要到深宵三點

返完學去吹

有natural selection
我就唔會係到
基因差到

唔關事
利申垃圾基因 不過靚仔

唔緊要喇 9up完一大餐個心又平靜翻好多

巴打 我都係過來人
唔好聽熱血歌 唔好睇佢同新戀人啲相
聽情歌 睇舊合照
喊係因為你失去咗佢
係會唔習慣
就好似你著開3角底 我迫你著孖煙通
之前成日同佢一齊 依家得返一個人

我唔會講咩一個人比兩個人活得開心
但一個人有多啲時間裝備自己
放低之後 再出發搵新戀情

有邊個拍拖分手唔會傷呀
比啲時間 等傷口癒合啦

鐘意我幫你請假送你去吹

最好有車接送

easy

不要低頭

收聲喇
瞓教

欣宜會坐下來

死！去！瞓！

最後吃了杯麵

肥蛆彈上黎

合味道

Nite all 訓兩個鐘沖涼換衫 聽日要開會

咖哩

我鍾意海鮮杯 加少少奶沖

其實我中意食橙色嗰個

XO

早抖

都係辛辣麵最正

加蛋！

加芝士

娘娘唔鍾意韓式食法

我討厭

瞓唔著

連煲劇都唔煲韓 罕見

yes 異種

如果可以 好好珍惜

係唔係到

有進展 毒撚表示開心

有誰不想珍惜 只怕連機會都沒有

係到

自己好廢 有咩解決方法

點廢法

明明目標清晰 但係經常頹廢
係到hea

心態問題 你係咪覺得比唔上人

只係經常覺得好攰 經常比藉口自己休息

你目標係咩 入大學？

嗯 可能同我明日打丁有關

日 日

屌 腥臭
打小啲丁喇 唔怪得攰

係好難自發
上年經歷完

唯有搵個動力
好似為家人/女朋友咁

為家人戒丁

兩個都唔會有可能

女朋友 y not

因為我無

搵囉 再唔係就搵個想追嘅人 因為佢而改變自己
我因為ex而養到一身病

宜家因為一個人又想養返好個身體

之前沉船
自己總之咩都一塌糊塗
自負態度
永遠只會注視自己既盲點

搵個目標但唔好追住
真係好易分心
不過有目標就有動力

我曾經都覺得自己乜野都做唔好 乜野都比唔上人
活係哥哥嘅影子後面 好辛苦
但係人有強項
我係其他方面好過佢就得
人一定有缺點 睇你點將個缺點變成優點

沖涼換衫返工 祝你地發個好夢

排肋骨繼續痛緊
發現左右都痛

發夢喪屍爆發
死留係屋企，守唔住果刻醒咗

你救返你自己啦

次次醒返都好興幸自己係嚟個世界出世

有時自我感覺一定要良好

開完會 返屋企瞓教

訓得8個鐘，好想嘔

有咗咩 想嘔

次次訓得唔夠或者冇食晚餐，第二朝都會想嘔

垃圾屎

依個推post速度真係好din

慢左嫁啦

我都會
唔夠訓就周身骨痛加想嘔

訓左十幾個鐘

無訓過仲好講

早晨

醒左

早

有乜好pt返
唔想送外賣了

每日最多訓到7個鐘 訓唔得多

未夠18？

ptbf

未

做唔到

除左麥記應該都係得番茶記

情人節PTGF 1200蚊

Miss you 小丸子

想做PTBF

係咪會秒回

是咁的
上星期五落左堂同d同學打邊爐
其中幾個係固定飯腳黎 放學會一齊食
咁今次就黎左個唔太熟既（因為佢坐前面 我地坐後面）
食飯期間大家都有講有笑 忽然發覺佢幾pure 幾true
到走果時我同佢順路一齊走 都無dead air
繼續傾
但係到佢個巴士站就咁同佢say bye 無同佢等車

想問咁樣會唔會有壞印象

諗起自己扮型送人搭車再摸佢個頭
毒能扮情聖阿救命

星期天是休息天
星期天未做完野就是唔知講緊乜阿其實

推

被你抱住那時間，真的擔心有今晚

好彩唔洗擔心因為無比人抱

好似都唔會既
有時太主動令人驚左會
下星期果堂再加油

今日有無歌點呀 一峰

早晨呀咁多位

坐好遠呀 點搭訕

下午1:39

午安

唔俾拖唔俾錫唔俾摸

瞓左三個鐘立即開心返

隨便點

送外賣好on9

天真有邪唔該

有間叫手作雪糕
好似專請學生妹㗎

我巴

ok 小妹聽日去見

Sor

食飽，又係時候留係屋企

好難唱，不了

好想留係屋企攤床

仲攤緊 今日要岀街？

已經係街

無人

呀嗚

有無朋友想睇LEGO：蝙蝠俠英雄傳 ?

羅賓

我做緊小丸子 係張床度碌黎碌去啊

推

交換啦 我代你碌

唔好推

推咩野呀

一齊碌

食餐飯都受氣
粉嶺啲待應真係又慢又hea 又蠢

今日叫pizza

又食垃圾

點解

Pizza=美食

又無人陪我食🙄

芝心批

反咩白眼

又話垃圾

未食過

尋日未問你，Ps4賣幾多，用左幾殘
我問鋪頭1850 500gb

我食係美食
你食係垃圾

岩既 年輕就係食垃圾過

正式宣佈營業中係零分嘅老師

乜都甩漏

去攝太歲

做埋啲神婆野

平時攝開鏡，就係為哩一刻做準備

我年初二開始黑到仆街

中中

我今年好似有運行呀

你都要去求姻緣呀

妄會員你好

無用的

新時代獨立自信職業女性只求事業順順利利，家宅平安

屌 想瞓教又咳醒 又屙

中中，我想聽不許你注定一人，可以嗎

神婆

你又搞咩
個醫生廢定你太廢

一定係後者 唔好要我囉

頭先見到詩雅

我想中六合彩

聽你話

好

我左手同右手拍拖

衞詩雅？

SoundCloud:純粹搞笑
不過有時間可以錄返純粹正經

死毒撚

衛斯理阿

平時唔見咁聽話

從那天起我戀上我左手

好毒

從那天起我戀上我右手

俾你地毒親 要出去睇醫生

你有冇人要啊 ？

本是同根生

停止 她不想要的花 乾脆別送
停止 應將杯中苦澀 流放在 去水管中
停止 别在別人樓下 企一萬分鐘
長夜已斷送 換不到個短訊

好似有

okay

又射緊龍門

有冇人今年犯太帥

娘娘好似係

睇個醫生都俾班古惑仔阻住

我兔仔，係咪犯太歲

唔好咁話自己啦

收聲喇 掛號要係黃大仙等到5點 利申半死

冇得打電話book咩

班垃圾同我差好遠

出門口book 打得通掛完號同我講5點 已經上左的士

龍翔地下果幾間？

最主要想抽返句水

開唔開個YouTube Channel放歌好，不過放Youtube會比人笑

鳳凰村

差距太大

果頭有個醫生開藥好重

陳天恩 就係睇佢

都估到，佢好串

我uncle

你人脈廣闊到

佢對我幾nice 不過開藥我厭仲未夠重

冲太歳

衞詩雅

要搞啲乜

飲符水

呀婆最撚鐘意 乜柒都叫我飲符水

拜太歳，買隻玉豬仔 袋/陀身

屌

我又要玉豬仔

你今日飲左未

收聲！

知道

又玩命

有冇人睇緊精英賽

參與緊射龍門精英賽

張振興

仲有22分鐘 痛撚到癲

你其實有無好過

有

攝太歲都有人搭訕
是咪顯靈

一分鐘，趁你病

已嬲 不過冇力

佢叫我唔好要佢嘛
正式宣佈咗喇

過嚟攬陣喇 冇話我唔要你

如果無力挽回要

Bye

兩隊都咁識玩，
我宣佈

打和！

bye你個頭 攬實

食完嘢又唔痛

唉，又無人

陣間睇魔海奇緣 有冇人睇左

本身想放係買手提電腦
而家唔放啦 唔做ies算

IES做咩題目

偽毒多

同性戀香港應否合法化

打俾呀爸呀媽話唔舒服 佢話聽日返 叫我唔好扭計 即係代表咩

大熱題目 做成點呀

聽日番黎帶你睇醫生？

做到訪問加問卷個part 星期三交 聽日開始做

聽晚11點返 睇鬼 再加上會鬼陪我
應該係叫我幫佢頂住返埋聽日工 唔好扭計唔返

成份問卷數據都係吹出嚟

agree 邊洗搵資料

我填問卷都鳩填啦（除非有錢收）
望住堆亂填嘅data都唔知點寫

唔洗做問卷 做問卷浪費時間

我幫人填問卷好認真㗎

我份問卷有人幫我填左三十份

咁有義氣

答案一式一樣定點

唔同ans

女同學特別好人

女同學

有咩問題 男仔彩鬼你 女仔

男同學要用j圖賄賂

我就係女仔嘅閪圖

以前要搵勁多韓妹圖賄賂佢地

垃圾 俾女神電話佢地咪得
利申冇俾 靠自己

我班後宮唔使賄賂，全靠義氣

yes 你幫人地禁20份 人地幫你禁10份
利申 幫人禁左一份

你岩

Btw 係咪有pt 補習介紹

岳飛你住邊頭？
聯和撚？

娘娘，於B，小丸子
有無泰國餐廳推介?

我識九龍城咋

點解淨問曬啲女

邊區先？
幾多錢一個人？

得我地會去食好西

因為你地成日講泰國野
無咩所謂
兩個人，我終於有人約，幫幫我呀

你地成日食好西係事實

收聲啦偽毒

真係成日無人約
如果唔係就唔洗成日係屋企推post 啦

又返左女

九龍城食開幾間
金泰，泰發，泰屋

金泰

孤巴出pool
係時候要讓個名俾我

你有營養中
佢開左成堆藥俾我係冇俾氣管藥 再睇唔好要過荃灣

唔睇清楚就走？

無曬營養了

女朋友就是營養

泰發！！！

冇 爽手睇完爽手走

檸檬牛肉好好食

好鐘意食酸野 奈何個胃頂唔順 秦國野多數落青檸

你地講到咁正，好想快啲去食秦國野

講多次唔該先， 唔該哂咁多位巴絲打

出pool識做喇

只係食餐飯咋，唔諗太多

聽日帶你食好西 我聽日放5點

我8點呀，我都預同你食宵夜

渣ga 不過我都要OT 返去計數

一訓又訓左幾個鐘

到時telegram 你
唔會走數，放心喎

我都準備瞓 等工人返

村屋撚

屌 你班友又扮偽毒

又變番絲既寶寶

我真毒 唉

加一

好想養

尋晚阿記

有機會養一隻，比個仔坐住出街

驚已報

坐我？ 你連女朋友都冇呀 仲俾個仔坐

不安

朋友話分期賣部6s比我
3200 64g點睇

拎利是錢去打麻雀
打完疊錢即刻薄左勁多

你夠薑唔好走阿，拎緊精靈球丟你

128 5500

十賭九騙

有得分期係重點

有個本身輸
佢女朋友一黎幫佢打
贏返轉頭

用信用卡都有呀

分期，比一期然後唔還啦
反正你朋友都慣

我俾

17歲

呢個唔同

識玩一定二手機5500 你每個月俾錢 佢再出返i7 你幫佢供

佢放3200

我都真心覺得
二手無可能值3000以上，淨係舊電都已經

出面收機價1800

我見先達16g2880
無得分期

出部新機啦仔 ，貴唔到幾多
3000真係出到新機

無得分期

其實做咩要iphone，我中學咪又係用啲低階and 機
再之前既中學生唔會有smart phone
不如將啲錢留起佢，食飯又好，學野又好
唔好用哂去買iphone

佢琴日先叫春，話窮
仲叫佢比多啲錢買

and平機有乜

拎埋岩巴嗰份嘛，渣架

另，如果你係要部Laptop打報告
1500蚊都有交易了
Iphone我都係上個月先買第一部

要平大把啦，小米都好平
但你唔會睇上眼

係咪有講泰國野
荃灣有間金坊好好食

之前食過啦
個蟹幾正

佢今日有冇出現過

好想有人每日都氹我

六十秒妹

唔要你呀

GAY

c5二手好似好抵

你捉返住佢呀

要唔要我氹

唔要呀

其實你買二手 又冇保養舊電又用過
可能好快又要買過

有保養呀

由佢飛

生蝦

我要155啡髮妹唔係你班gay佬

我多左5cm

生菜包肉碎

剩係要155果個

我係155+2Xcm 啡髮男仔，有個妹

佢唔要我要

好想食 而家去左euro go go

四捨五入算啦

你下星期點呀？ 仲同佢食野？

爸爸

呢個答法非常有創意

唔得 一定要155 仲要處女座 啡髮

琴日不歡而散之後
到而家半個msg都冇

你叫我飛既

係囉 嫌我多左5cm

處女座好q煩

煩你個頭

又係佢發脾氣？

你鐘意就得

真心 寛己嚴人

女仔係咪真係會睇星座黎決定呢個人到底夾唔夾

成日放生我

係呀 行行下無端端抽起條筋發老脾
話點解岀街要去我想去既地方

但次次問佢去邊都話冇意見

仲煩過女人

佢鐘意先得 人馬座

金牛水瓶接受唔到 其他ok

死港女

女仔問你星座先恐怖 一講人馬就話player

做咩唔接受我

雙魚先係player

因為你

娘娘呢 成日唔返屋企陪我

Sorry 囉
已經嚇走左個 唔想再嚇走人

屌呢度好撚多㗎

你嚇我唔走嘅 放心

咪就係 一個二個都player
六叔係清泉

金牛好臭脾氣 接受唔到

好多player 定好多雙魚

雙魚浪漫呀

呢樣我認 好鬼硬頸

臭脾氣於B

對個個都浪漫呢

我正式宣布 人馬座係最好

係呀講極都唔聽嫁

真㗎？ 識兩個都幾專一

我正式宣佈
哩個係Mk偽毒post

果兩個異種

除左活潑左啲 其他都好好

收聲喇 一起叫 人馬萬歲

聽日睇思裂！！！！！

多謝讚賞

我正式宣布
呢個係 星座交友討論post
我走先

孤仔仲未食野

等埋我

4月9係咩星座 ？

唔好走
唔好又俾我嚇走

收聲喇 係咪想俾人打多下肋骨

山羊

享受個氣氛啦 營造得唔錯

白羊

Sor9

聽日收三點 應該戲院冇乜人啦呱

山羊 同 白羊咪又係 咩咩咩

等我口心部計數機拉低個MK指數

我提供花生

放心 我袋好部機係袋
著埋鞋就起行

明明我係毒撚黎

情人節限定
出租男朋友
2月14親自送花上office 當住同事面錫你
溫柔體貼 儀態滿分 可接放工 陪食情人節套餐
包送返屋企 唔包上床 心動不如行動

山羊撞白羊會點？
係咪會變羊腩煲

會 咩咩叫

幾錢？
利申30cm

非gay

宜家iphone6放唔放到2千

哩度除左我無曬真毒，個post改得名了

你用Ie上連登？

128gb 得

咁拎去換電做後備機算

係咪普通手機舖都有得換
而家舊電虧虧地

笑死
諗起依張jpg

FB見到有間係iphone6換電3xx
Apple換6xx

去apple 換啦 都係600到搞掂
起碼有保證啲

俾唔俾男/女朋友check手機

比
信唔過咪check

唔俾

男嘅大部份都俾 唔知女會唔會俾 利申 未睇過女仔手機

女點會比 唔驚比你睇到同d兵既對話咩

女嘅多數雙重標準 我睇你手機就得
你睇我手機即係唔信我

唔俾 亦唔check對方手機

身有屎

無女朋友，討論唔到添

推到1001

女唔俾男check 男都唔會點嘈
男唔俾女check 會發脾氣

8點已經眼訓

都無人check你㗎啦

9點食埋藥瞓 聽朝返9點 但係7點半要打卡

收聲喇 成日俾人check

同意
但無咩心機去check 女仔手機

八婆group多

唔理係唔係八婆gp 多啦
但係唔check 係因為我會信任佢

男拍拖多數講個信字 冇左就會分手
女就會瘋狂搵野要自己相信男朋友

女仔一開始都相信
但耐咗就會開始懷疑
然後「安全感」依三隻字會變成你嘅敵人
鬧交就係咁而生

帶頭盔 當然唔係全部女仔都會係咁

身邊好多女仔check男朋友電話
不過結論都係
做衰野點會唔識洗定機

好憎人睇對話
一係唔好俾我知

會洗漏嫁
有時女人既直覺真係好準

check我手機條件就係要俾我攬住

我唔同你講野

做乜成日撩交打

家暴

好鐘意攬住人 同突然間錫落去 唔鐘意拖

於b 快啲返去阻止啦

爸爸媽媽

好驚聽晚突然比人攬

留名等報告

LM

你男朋友呢？

俾我嚇走左

個個friend都冇興趣睇思裂

乖 唔好再嚇人

對唔住

遇人不淑

你早啲講嘛
我都係搵唔到朋友睇 自己去咗睇

娘娘都少左上黎

我未睇，組團？

怪獸都一時時先過黎傾啦
成日去嚇人

咁耐都未講到1001

997

組！！！！

999

搵人開定新